今次罷工比更多人睇到呢個香港政府施政以政治凌駕法治，科學，專業同人命

香港激進化已不能避免

感謝醫護，9成封關，14日檢疫！

Executive-led government vs separation of powers

Facts show it is the former not the latter.

同埋罷工真係無用

所以 Parliamentary sovereignty 好重要，功能組別必須廢除

唔覺冇，下一波係市民罷工，逼商界逼政府

係 睇得好清楚 每日被自殺 被跳海 失蹤 就算致命傳染病

為左政權 佢會不惜一切代價 就算死一半香港人

所以對住殺人政權 唔可以仁慈 唔係佢死就係你亡

一係就反到底 一係做隻豬 係仲有些少自由快d移民走

跪，冇人理。暈，冇人理。想揾佢，非法集結。政治凌駕科學同專業，冇人夠膽用專業意見上諫。香港政府係腐敗到你不能想像